TVB打飛機個tone越黎越似當年亞視

青年觀眾 多在TVB
講出黎真係唔撚驚肉麻喎 我43歲人都知35歲以下係睇viu啦柒頭大台

電視台都遲早玩完啦
上網方便左香港好多野都比下去
當年其實都係用訊息差抄外國橋呃下香港人
btw屋企電視壞左一排都無換既意欲

原來你43歲

數碼頻道…

我都唔知幾耐無睇過“數碼電視”啦

無開電視好耐啦，淨係禮拜六日開now睇英超
其餘都係睇Netflix，動漫
今時今日tvb，咁低質，都唔知咩人睇

而家匪翠台黃金時間好似播埋啲戇鳩中国劇
除咗中国人同藍屍廢老之外，諗唔到有咩人會睇

35歲以下 4歲以上

身邊好多人直頭係唔開電視

電視都無撚駁過天線
Netflix YouTube only

以前無線唔係好撚把炮咩？有錢都未必係無線賣到廣告
依下風水輪流轉 係咁求人係無線落廣告咁撚節墮

間間茶餐廳部部電視機都長開播住咩話

屋企會長開電視
nowtv 新聞台

我屋企部電視淨係駁apple tv同playstation

最興抄日劇

台仰之瓜，快撚啲摘；TVB股價進入咗半衰期，唔知每幾多年跌一半市值，直至歸零。

波台d細路都睇tvb wo

Now都係垃圾

cctvb高層有d咪atv前高層

電視機唔係代表剩係睇廣播電視

我部電視淨係播YouTube 同Netflix
我老母六十歲都寧願YouTube 睇素人教煮餸都唔睇你Tvb肥媽啦

So六叔當年退下是對。

點樣計到
大灣區？

35歲以下叫青少年，難怪60歲先叫中年

我電視壞咗已經冇買新，冇電視嘅生活係完全冇問題，有WiFi就得。宜家屋企係有個電視櫃但係冇電視。

我個電視又係壞咗好耐都未換，壞之前都好少開